龍尾係獅子山呀 全部人出黎旺角啦

推

小心藍背狗

卧底狗 小心!

llllllllllllllllllllll

有耳機？

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

點解政府要派人入去, 目的係一邊勸降, 一邊收集入面情報/證據, 例如有幾多人, 係咩位置, 物資情況等等, 我敢肯定入去既人一定有多於一種既攝錄監察儀器。之後, 等臨天光既時候就會派特種部隊強攻清場。

要解救, 只能從超限戰既角度去諗, 唔好諗住可以用平常方法解救。

戰術分析

真？